袁爸爸同郭文貴有咩分別？

兩個吹水佬 得兒登仔先會當神拜

樓主走先 呢度我幫你頂住

兒登仔send左護照俾袁爸爸未？

提防五毛狗出沒

你send咗？

一個講廣東話一個講煲冬瓜

一個滅共 一個保共

郭文貴收埋拜登仔碌鳩

一個屌過范冰冰，一個冇。

樓主同賤種有乜分別？

一個叫人課金,一個自己出錢做野,咁都唔知有咩分別?

已block

Send咗護照未？

多謝你呢個post

起底勿回

一個有頭髮，一個少啲頭髮

一個支那人，一個幾可能係幫支那做嘢咁囉
都係同支那有關，不要分那麼細
叫“阿爺”個仔做爸爸，咁明顯都get唔到？
連一路跟開香港嘢嘅外國記者都質疑佢啦

自己諗吓係過咗成年先突然彈出嚟嘅“kol”值唔值得all in到咁

姓袁條友，個樣真係奸奸地，相由心生

袁爸爸係唔係鬼唔知
但就肯定成日做吹水怪
佢講既好多野都兌現唔到，又冇作用

無分別 都係班農養嘅狗